有無啲主角以為拯救世界 但最後係破壞世界既電影

分享下

林鄭月蛾傳

建國大業
建黨偉業

戰狼

飢餓遊戲算唔算

動畫：進擊的巨人

Eva

Game就識
nier replicant

詭屋 The Cabin in the Woods

龍珠 去到邊都打爆個星球

Decade

avengers

好中意gary king

G Gundam

亞視不嬲都係破壞世界,幾時拯救世界

一開始失憶,佢真係諗住揾共存嘅途徑

Enders game

對建制係？
對13 districts 唔係？

大時代

事實都係拯救艾爾迪亞人嘅世界

電影諗唔到，Game就有一隻好深印象，Spec Ops: the line

英雄

機動武鬥傳 東方老師

我一答你同劇透冇咩分別....

離題，都係game: Singularity，揀邊個結局地球都仆街

It takes a strong man to deny what's in front of him...

算唔算秒左

毒到出煙嘅人先會睇呢啲野

12 monkeys 算唔算？

所有沒日救地球電影都係，人類先係毒瘤破壞緊地球

你老母個閪就有毒

戰狼1,2,3

天之痕

marvel end game
冇左一半人 世界美好左
環境污染少左 結果最後 啲人返晒黎 又世界大亂

所有抗日劇

如果沒有日本鬼子 共產黨完蛋了

奧巴馬傳

Do you feel like a hero yet

係咪一開始做特種部隊入蘇聯研究基地之後時光倒流，你救咗個男人再返去現世被救男人做咗boss 果隻？

我記得我果陣揀咗個結局係殺咗2條友
好似破到個輪迴loop

士朗

成世界白白變橙汁死鳩晒

依隻dark撚到痴線

好撚毒

企喺艾爾迪亞人角度諗艾倫做嘅係啱

同佢老竇

等劇場版

Mr robot

舊TV唔算啦
新劇場版係嘅

The Cloverfield Paradox？

Ching你好可憐

未睇過舊劇場版？

近幾個月有人出咗個解說
話真綻個version
係畀人有得揀變橙汁定做返人

舊劇場主角邊有「以為拯救世界」
佢直頭講埋大家可以去死

班左膠

有邊個會諗到呢堆契弟會係好人

你連埋tv睇佢一開頭咪諗住拯救世界

請問咩嚟

Welcome to Dubai

黃屍以為反逃犯條例
結果搞咗個國安法出嚟
可拍成電影

惡魔人算唔算

可惡的decade!!!!

鹹蛋超人算唔算，次次都打冧晒啲樓…

yc周圍鬥黃以為推動抗爭

汪達與巨像算唔算

尼爾1

我第一個諗到既都係呢個雖然唔係電影

學姐

請問係咩嚟

戰狼2

雨傘學院

Simon Pegg
Nick Frost
依兩條友合作d戲都笑到仆制

復仇者聯盟

哥斯拉

邊有？佢由頭到尾都係比人推上初號機 佢繼續坐上去係因為佢覺得自己從揸eva好似搵到存在意義 大家都重視佢同埋得到佢老豆關注 但佢從來都冇拯救世界喎 佢想全世界去死 佢覺得同人相處好辛苦 拯救世界係美里洗佢腦姐

11eyes

11eyes 唔好睇 爛到仆街

正想打嗰陣比你打咗

唔係 佢打完president snow 先發現coin係奸嘅差一啲就破壞世界

樓豬請pin

一定要有埋edgar wright 先得
不過呢套仲有martin freeman 同Rosamund pike

天元突破

地球：屌 又爆鳩我

coin 係咪奸真係可以討論，肯定嘅係 SNOW 一定衰

講講下又重溫三本書先

龍珠悟空帶埋斯路炸撚死左界王

美劇 breaking bad 算吾算

Life
唔到最後主角都以為自己成功左

唔同嘅係主角本身只係想救自己

school day

守城

啱啱想講

Death Note 冇人講？

新劇場版仲激
瀨咗一次嘢
想補救
再瀨多次嘢

遊戲： Metal Gear

Big Boss要實行The Boss既和平
最後變左破壞世界既反派

(film)

旺達與巨像

勇者王

死亡筆記

11eye

毒到出煙嘅人先會寫呢啲野

建國大業？

魔力寶貝算唔算

Heroes 唔知算唔算

魔法少女小圓

Ender's Game 大概鄰近

第4集有得睇啦咩

舊劇邊算佢都冇諗住救
新劇就真係好心做壞事 兩次

on9?

電影：Ender’s game
細個睇好震撼

tomb raider

coin本身係咪民選出嚟?

仲有娜美星

中學成班被迫去包場睇

Civil war

你老母隻閪就出煙

該死的DECADE

係奸啦 條臭閪連平民都炸 炸撚死埋女主個妹 俾佢做咗總統仲得了嘅

係，就算你殺晒兩件個結局都係世界大亂

屌你滅咗自己身上面啲煙未

狂舞派3

穿越時空電影都幾難定義因果

汪達唔係拯救世界

尼爾

有聲

呢個真可圈可點

對人類而言的確係拯救，畢竟當初係蟲族入侵在先

當然對蟲族來講，只係想找個地方宜居星球咁解，結果俾人冚家剷埋

呢套最後都幾感人，simon pegg d戲都幾好睇

好撚勁，咁耐以嚟都係死過一次

Devilman crybaby

Westworld - Dolores?

破壞你既世界拯救我既世界

艾主席

前三季的確係好符合標題，睇海一幕就知

去到第四季就

唔好玩 佢爛片一堆 係同edgat wright 同荷李活franchise 先叫好睇

How?

個人睇法你做乜姐

咁我都係講大眾觀點
套slaughter house rules

你有覺得唔同意既 不如推介番佢幾套又唔荷利活又唔edgar wright 既戲囉

Avengers

神作
早排先返睇次TV版+劇場版
最後都係真嗣許願先停止到人類補完計劃
只不過係手術成功 病人死咗咁解

Splendid

天元突破？

Code geass

無用，殺兩個都係大亂
有個ending係殺自己，全世界變左蘇聯統治
最爽都係殺博士之後自己統治一半世界
隻game真係幾正

大天使號嗰班人

Agger 呢隻玩左幾次，勁撚黑暗

game: undertale(屠殺路線)

劇透

scp 5000

聽人分析劇情講，話其實要殺埋條女先可以令時間線回恢復正常

成隻驚個故事都好正，唯一敗筆係最後無大怪打

係，佢最尾話條女無死，知道左個時間線
玩時間線遊戲大把，但係收尾收得咁好真係少見
就算強如bioshock 3最尾都係跳到胡理胡塗

decade

重睇多次

Aqua man
搶細佬老婆
人類破壞海洋但係唔俾海洋反擊

基拉大和

讀邊間咁慘

唔關呢樣嘢事，係世界觀唔同左（應該係話真相揭露左）

劇透左啲乜？

高達seed destiny

親中垃圾學校，校長上藍絲集會吠好似得一間

Umbrella Academy

哥斯拉：怪獸惑星

戇鳩主角

抗日電影包括支那抗日同美國打日本嘅電影
尤其美國啲太平洋戰爭電影，打日本變相將東亞同世界推向共產黨嘅深淵，班傻閪美國狗以為自己好正義，打完日本又同情共產黨，最後而家俾共產黨反噬緊，抵撚死，報應

安達

魔獸3 阿薩斯

條友真係唔撚識 eva咁撚出名 咁全世界都好多人毒到出煙喎

Mario 踩燃死哂蘑菇國受魔法影響嘅人去救個自虐狂公主

殺那f塞爾

Game唔知計唔計
NieR Replicant

呢個似掉轉喎清